見到連登仔攞BNO走, 我真係好撚灰

可以去澳洲加拿大呀

自己生活哪有錢去咩

大灣區歡迎你

講到唔洗錢就去到

何不食肉糜

你無錢英美澳加同係香港都無分別
言論自由唔可以當飯食，無錢去只會好快頂唔住回流。97證明左

原來冇錢
早講啦
唔好行咁埋呀嘛

樓主唔知你啱唔啱聽
唔需要同人哋比較～
做好自己就ok

搵個有bno既另一半
問題解決

君子能屈能伸
如果有少少閒錢會建議你去

Ching add oil

樓主係獨子？

加油

最緊要努力生活， 個藍父母到老來一定後悔自已無仔送終。 到佢地老來再睇到你仲可以好好生活， 有兒有女， 你再睇返佢地個後悔樣。 到時就安樂曬。

手足

開口埋口講自己冇錢嘅男人最撚廢
好心就搭定心水諗點搵錢
有本護照俾你你冇技能冇學歷去到把撚咩
真係送外賣就可以做人？唔好咁撚天真聽班仆街吹

讀書拎scholarship 過去？

去加拿大讀書啦清

你咩年出世？咩地方？

移民有cost,回流無？真係all-in 先走到嗰班去到頂唔住都被迫留低啦

97回流嗰班多數係貪錢同嫌西方生活唔啱住

積極儲錢，再學門手藝，木工，水電之類
澳洲加拿大都開放俾香港人申請，到時你讀個簡單學位，有門手藝都易啲自食其力
好過你宜家起度自怨自艾

當年20歲去澳洲WH都係拎住2萬蚊港紙出發。

啱啱中六畢業